夕爺本人開咗PB page，大家過嚟follow佢啦

夕爺個FB喺度：

推

Push

句嘢好膠喎 估唔到佢都會失手

黑警可以殺掉你的肉身同時殺掉你的靈魂

歌詞引申出嚟
首歌佢2018年填

點會咁直接
唔係話潔癖
始終文人, 要保持節氣

就算寫情愛,
亦唔會話講到明話
「屌緊」「插入」「KY」「成碌嘢插入去」「標水」
咁咩

一定經過修飾

佢由新北 搬左去 台東？

ok thx